[電磁爐JJ] non-magnetic做唔做到induction cooking??

如題，究竟non-magnetic 既pan做唔做到induction cooking

FYP中左個咁既題目，唔知點算

咩科FYP做呢種topic？

吓唔係conductive既野就整到eddy current，就有加熱效果架咩
e.g. copper

non-magnetic 都可以係electrical conducting
邊間中學

Magnetic field.同 frequency 夠勁, non-ferromagnetic嘅金屬咪都勉強做到

Engine EE

佢睇permeability，愈高個magnetic flux就愈高
鐵係幾千，鋁得1

香港最高學府

其實應該要用啱frequency，同埋magnetic flux要夠強夠透徹先勉強做到少少效果

fyp 都識flux ib記住簡hl physics
伸利 想當年hl physics

但係其實理論上應該係唔得既

樓豬kong u呀小朋友

佢話engine ee 窩

今鋪打和！

理論上得但超低efficiency ?